「連登式民主」我不同意你的觀點，所以請你收聲

古人說
我不同意你的觀點 但我誓死捍衛你說話的權利
連登仔表示你已out，應該係
我不同意你的觀點 所以請你收聲
離開連登去香討
你係支那五毛，玩單機啦
比我話到事，我一定清算你

咁其實連登同一個井底有乜分別？啱傾既就係個井到FF連登式民主，唔啱既就離開個井，請唔走就排斥佢，挖深啲個井等自己唔洗見到佢
所以話，香港係咪都係死，比支那搞又死，比班香港民主人事搞，只係另一個支那，無分別

無計呢邊多弱智仔
口講要自由，要照顧低下階層
實質獨裁過史太林，最緊要照顧到自己，其他人有冇受惠wfc

認同樓主
呢條link d人真係痴哂線

有冇實貨例子

成班人偏激到痴線

成日講「根本」乜乜乜
自己諗住個世界係點就一定係咁

時事政事行個圈
有好多

佢地根本同共產黨無分別

支持破壞言論自由嘅意見，梗係唔比你班五毛講。

有，佢地打民主旗號

金正恩高票當選北韓最高領導人

共產黨都係票選出黎，當中都有民選代表

鍵國成功後, 我地第一個清算樓主你
睇住尼啦

擇善而固執

我係英國等你，快啲黎，祝你成功

btw，到時洗唔洗貼門bno係門口作識別？

縮影 香港人咪咁 用資歷 權力 地位去收人聲

班友就黎set間東廠對黎

邊有人會咁講？

通常都係五毛俾人屌到開花先block

5毛自己開post被人Block

5毛 快滾回香港

5毛滾出香港

呢句說話真係俾人亂引得好緊要

樓主係5毛 我屌你老母

香港人被英國奴化咁耐係咁上下。
連母語都唔用得既城市，每個人都必定早已被奴化

歌頌中共同歌頌納粹一樣係人渣行為
自由如德國，都唔俾人公開表示認同納粹

以前高登仔唔會怕同五毛駁火
廢少少既都識block
而家柒到求人去香討

好簡單，呢句說話既前提係對等既關係
例如中共土共會叫人捍衛佢地說話既權利，但佢地又有無捍衛反對佢地既人說話既權利呢？當然無，仲會囚禁到你死為止
要發表親共說話，成個中國有幾千個媒體報紙論壇比你發表；發表反共說話呢？有幾多媒體同論壇比你發表？要發表主流親共言論，有好多途徑，你唔需要黎連登呢個最後既橋頭堡，就係咁

叫你離開一個論壇等如侵犯你言論自由
講到好似連登係呢個世界唯一一個發表意見既渠道咁
咁撚叻你咪去美國民主黨大會度發表支持Trump既言論囉
睇吓人地趕唔趕你走

係度捉到幾隻 中国人 會員

Btw 唔係求你地喎，
你鍾意未繼續留係度做個連登入面嗰堆中国人 囉

咁你又去政府個度反對
按照你個邏輯，大家唔使討論啦，自己圍爐打飛機算
連登係一個論壇，冇論既話點叫論壇
利申:五毛

同意。不過五毛的確抵死全家

道理好能簡單
但五毛同大陸人永遠唔能明

d大陸人成日講美國點點點

大佬呀，個前題係民主自由情況底下

你又要撐共狗，比人屌
又講民主國家先有的言論自由

咁你撐共匪，又講乜春言論自由
你有咩

共產主黨就是咁
佢唔會比言論自由你，但你要比言論自由佢
你d 仔女就國民教育，佢d 仔女就國外留學

樓豬根本唔明乜係五毛
五毛係講野無論點，淨係不停愛黨，攻擊所有反對黨既人

你講野有論點咪有得討論，你要盲撐政府咪可以去香討取暖

而家班五毛講野無POINT又作大，之後竟然叫人去守護一D假既言論？？？？
你可唔可以俾少少邏輯

班膠到出汁既五毛好難唔明

但有時我想講一個唔同既觀點已經會衝堆黃衛兵出黎安個五毛落黎
你唔同佢一樣強烈反支佢就屌柒你叫你走，某程度係唔講道理既。

唔信你試下心平氣和開個有關電子消費係好既post，你會即刻比人屌你推支付寶，推支那，你就係五毛，你要離開香港返支那啦
咁樣根本就溝通唔到，三子我個立場係佢地不應判咁重，但亦不應無罪。但你求其入一個post，班友根本就唔想同你溝通，總之你觀點唔同就單機啦。完全感覺唔到有想討論既態度

人地古人為咗攞光環梗係咁講啦
我地新世代連登仔要破舊立新 橫掃一切牛鬼蛇神

和諧唔係一百個人講同一說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，而又互相尊重。
你同唔同意？定你覺得香港應該係分兩三四五個爐大家自己圍先係真正理想？
我會去上連登睇你地點屌，上yahoo屌柒班on9，希望可以點醒班on9。我會同長輩心平氣和咁講自己既睇法，希望可以改變佢地盲撐既思想。
連登班黃衛兵仲激過啲廢老，老人家開頭未必肯同你傾，講多兩句佢都會嘗試了解，明白下你。連登嗰班真係唔知點講，睇樓上個紅字中國人就明，已經乜都聽唔入，公式答你

咁樣真係一個你想既香港？一個理想既香港？

即係你意思連登係一個港獨大會定？唔係一個討論區？人地啲大會係比支持者去，連登都係比支持者入？
我一直以為連登係一個接納到多元意見既論壇

打漏左，連登仔同連登仔有幾唔對等？大家都係香港人，哩到你仲假設希望係一個民主既地方。咁係咪可以發表同討論大家既意見？

鄉討高登連登facebook page呢d平台本身就係由相近睇法既人聚埋一齊開既
eg鄉討->5毛/建制老屎忽 連/高登->本土/獨/少量泛民
連登係一個小圈子唔係城市論壇
你持不同意見又要走去人地道踩場比人屌係好正常
言論自由就係有咁多平台比唔同人可以發表自己意見
而唔係保障發表完意見之後唔會比人屌

比人屌我覺得好ok，無問題
問題係班友已經無左討論，大家都係想民主，而家係甚至大家達到民主既方法有唔同都要互block，對方離開
我覺得咁好唔理想姐

即係我地大家都係支持aaa
我支持既係aaab
你支持既係aaac
點解大家唔可以一齊討論點可以work out一個大家接受既aaad，甚至合作為aaabc
而係互屌互block，最後叫人走，掩耳盜鈴
大佬呀，團結力量先大，一定有個原因令你支持b，我支持c，其實大家都係aaa，點解唔可以深入講下自己既想法然後有個共識出黎？益哂對家XXX

連登民主3K黨

支持圍爐小圈子
反對樓主五毛入侵連登

我真係覺得你諗多左
多元意見係指一個社會有不同意見
包括連登、包括香討、包括民建聯熱狗
而唔係指每一個群體都要多元

你到底係講緊要包容民主派光譜入面既人
定係五毛？
你第一個post講到好似連五毛都要俾機會討論
而家就淨係講支持民主既人

又用呢招